強烈要求特區政府頒授大紫荊勳章俾錢大媽

表揚不賣隔夜肉嘅忠旨